有無人同我一樣仲未收到學資既信？

屌佢老尾全家人都窮到入肉
戶口多果一百幾十都要查呢樣果樣
就黎要交學費日日望信箱都仲未收到學資處既信
做野有無咁撚慢

師兄申請咗defer未呀

我諗著再唔批就信用卡交著先當defer一個月先

收佢查戶口既信就有

查呢樣果樣 有百幾蚊過左老豆戶口都要出証明問點黎
呃grant loan果啲又唔見你查到咁足

apply defer payment，交application progress比學校就會比個期你架啦

又無信啦今日

好撚on9今年
又查呢樣又查個樣